與此同時，加州提高了對城市雨水系統效率的要求，城市的雨水系統變得過時，人口增長，氣候變化的影響變得更加嚴重。 早間報道:雨水短缺是一個大問題|聖地亞哥之聲2021年2月8日|聖地亞哥之聲 
 變種的出現引發了人們的擔憂，即當前的疫苗可能在完全推出之前就被淘汰了。 卡羅琳·Y.約翰遜，勞裡·麥克金利，喬爾·阿肯巴赫，2021年1月26日，華盛頓郵報 
 當這個項目第一次出現時，委員們詢問了有關數據和數據如何存儲的問題，但他們的評論普遍是積極的——其中一人甚至表示，這項新技術可能有一天會讓交通工程師被淘汰。 聖地亞哥港有自己的智能路燈項目，傑西·馬克斯，2020年12月21日，聖地亞哥之聲 
 法比奧拉·阿爾瓦雷斯·尤爾西辛(Fabiola Alvarez Yurcisin)的工作是利用現成的、往往是過時的材料，他建造了一個籠子，裡面的“庇護”、“恐懼”和“牆”等詞彙都反映在鏡子裡。 在畫廊:融合文化和身份的觀點|馬克·詹金斯| 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 美國聯邦最低工資標準正變得越來越過時。 美國最低工資工人的實際收入是多少? Michelle Cheng | 2020年12月10日|Quartz 
 但他們的武器正變得越來越過時，這讓美國空軍的一些人感到恐慌。 五角大樓擔心俄羅斯現在可以超過美國隱形戰機2014年12月4日每日野獸 
 這一數據(收集於2012年和2013年)已經過時:傑西·洛根證實，這兩個地區“現在顯示出顯著的死亡率”。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 “電腦搖滾”的曲調，參考了BASIC編程，幾乎立即被淘汰。 校園搖滾:知識和力量的特洛伊木馬|傑森·林奇| 2014年9月6日|每日野獸 
 時尚編輯林恩·耶格爾認為印刷雜誌正變得“過時”。 凱特·哈德森為臀部植入物辯護; Cara Delevingne正在為DKNY設計|時尚野獸團隊| 2014年6月10日|DAILY Beast 
 然而，創新是一件美妙的、令人興奮的事情，這一事實對於那些覺得自己已經過時的人來說，並不是什麼安慰。 千禧一代有很多問題，但科技不是其中之一。Kristen Soltis Anderson | 2014年5月14日|DAILY BEAST 
 生活中很少有比早晨的陳年菸草味更能令人心醉的了，儘管它們是神聖的幸福的遺物。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 即使在同一場戲裡，時間也會改變每一種形式，把去年的精緻打磨變成明年的粗魯。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 建立在古代權威基礎上的信仰仍然活躍，但有可能過時。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 他還在沒有任何明顯理由的情況下復活了過時的詞彙。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第67卷，第414期，1850年4月 
 據信，在美索不達米亞四年的行政經驗之後，他們現在會投票贊成這個理論過時。 人類的搖籃|W.A. 老土